建議林鄭搞個警民隻揪大賽黎舒緩香港嘅壓力

今晚睇到雙方都積咗好多怨氣要宣洩.